啱啱用完止汗巾抺身，再去屙尿

下面涼浸浸，好爽

埋落大脾內側
胸背 出室外正到

下次試下